我 宣佈 10月1日抗爭謝絕遍地開花

唔好負評住睇完先。
8.5 遍地開花 對家800粒tear gas應對, 打到七國咁亂, 當晚流傳狗狗累到仆街嘅相。
但是當日拉左150人(70因為何式凝條仆街), 沒人增援天水圍 同埋警力不足。

正正因為咁中共見唔對路, 派左大量公安解放軍幫拖呢家幾時見到唔夠人

抗爭之後每區見到是超大量警犬, 鐵路沿線均有埋伏, 你地可唔可以唔好沉迷8.5個畫面好震撼而拎嚟套落10.1

你覺得百萬人上街落中共面上世界頭條+下場9.15火魔法接力模式有用, 和理勇武相輔相乘, 人拉得少, 和理cover徹退

還是自己區圍爐, 人數唔夠爆, 魔法師數量, 勇武數量不平均, 中共必定大派解放軍下, 點會唔夠人啊

分散對家人手, 分你條毛, 8.5打後我淨是見到佢人手有增無減, 黨鐵有, 周街埋伏, 有大量大陸樣防暴, 下下幾百綠衫起跳

10.1模式只會是9.15翻板

資訊量大爆炸 = 天水圍手足死晒, TG admins 點搞

呢家落場起馬數十記者, 但是一定有手足落單沒人知個risk大增

係,我都同意

唉 成千正評

請問點樣令當日百萬人上街

承上題

點樣令到當日百萬人可以上到街

去邊都好
十一出街一定要朝早出定去目的地附近

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

9.15 50~80萬
如果5區開花就是為左打交, 但是轉新模式當日和理非會啊會出嚟?
8.5本身無人估計打交, 和理非安心出嚟集會點知射左800粒

唉

面對現實啦清
玩反對通知書已經令和理非少左人
黨鐵玩野唔開又令出去既人數減少 增援既速度又慢左
然後班友係人都未齊既時候已經黃紅黑藍旗
再困死哂逃生路線大圍捕
而家連搭巴士走都有可能出事

一個月前未有咁多妨礙都仲可以玩百萬人表態示威
但係而家班狗既任務已經好明顯
就係後生就捉 目標唔係告人而係上車就打殘你
繼續每星期只得大型遊行再俾狗大圍捕呢個模式已經發揮唔出示威作用
行動模式一定要改變
1. 武力提升既心態都一定要有
2. 全民全天候既抗爭心態都一定要有(唔通革命有分星期一至五休息既咩?)

其實我地一直失去緊前線巴打人數
但係班狗就不停增加緊武警黎幫手
我地再係同個政府打消耗戰係非常不利
呢鋪一輸 唔止對唔住死去既戰友
我都好肯定23條 辱警罪 遊行要申請 上網實名制 監視燈柱etc 大把野會立即跟住黎

要集中一個點 勇武同時進行

唉 我知 我擔心個位就是 我方唔夠人, 敵方大把人, 全軍覆沒

我反而覺得係文宣唔夠先至少咗人，呢個禮拜全力煲10.1唔搞929嘅話我覺得好多和理非都會出返嚟，全力將佢包裝成一個和理非嘅遊行，再加啲黑警暴力文宣，到時應該好多人會出

其實如果重現二百萬人，你去邊度都唔難
最主要係人多保護到勇武手足移動嘅路線暢通，唔會好似上個禮拜咁俾狗焗咗喺灣仔，同一時間佢嘅水炮車要調動都慢啲

至於搵咩做目標我就建議唔好搵熱門，例如政總中聯辦，因為呢啲地方有冇示威者佢一定駐重兵，所以擺啲和理非喺度就算，其他人去冷門地方反而可以分散佢兵力。最好集思廣益整一條list寫晒啲地方，然後不停轉地方，唔好同啲狗狗硬撼。謹遵毛主席嘅教誨

集中一點 再黎多個200萬

點解你地仲要幻想緊重現200萬？
根本黨鐵+冇不反對就已經杜絕左依個可能
仲低能咁諗重現200萬
不如下依家個人數有d咩指引對策

咁10.1去邊到

駁唔到, 但是好搶心地區小人攬炒

AGREE...

已經無可能200萬啦

起碼有50萬唔會敢再出黎

咁係文宣方面真係要做得更多
因為事實係好多人會擔心出到去比狗封鐵大圍困
仲未計活動未開始之前條鐵已經封左
令好多決定出去既人已經卡左係中途
唔係唔想搞2百萬 而係比較難

Show Blocked User - 經過那些年

到底你地有無留意每次點人數都一定係民陣點？

無左佢地邊個點人頭？國際新聞想報數都報唔到喇 根本無大會數據

唔好再沉迷人數唔該 人多係好睇係好震撼大家都知 但唔該大家根據現實環境討論可行性 現實就係而家啲狗每次都係集會或者遊行成型之前就封哂所有路線唔俾人出 所以五區分開做盡量減低對公共交通工具既依賴令更加人出黎係目前最可行既方式

個問題係和理而家冇基本意識

唔認同
睇下今日屯門?
佢十一寧願咩交通方法都封哂都唔俾你係國慶落佢面
我夠知集合到200萬人好威啦
但係中共痴線嫁 佢一定會反制到
到時大家on99咁塞車 咩都做唔到

[black]本人絕不自殺
如有死亡仍遭警察殺害

[Eng]I won't commit suicide
If I dead, HK police do that[/black]

點擺和理非
人多你就預佢會有人勇武啦

我會覺得929 全球反共遊行先要集中人數同全球同行
10月1遍地開花令全球報紙用黎做頭版同中共做忌

721 811 831 新屋嶺

手土

會唔會轉下場？冇鐵港島好難搞喎

咁你點解決交通問題？
班狗一封地鐵 馬路就會少咗好多人
而且行完想走都好麻煩

同意

你邊撚個呀 屌你老母 帶係度帶風向有乜撚資格代哂所有人宣佈

不如諗下到時出水炮大家又撤去老銅方向比人夾要點解決

交通問題解決唔到點睇都係遍地開花好

D和理非嚇走左, 唔會百萬lu

贊成

游擊戰要少人
多人先易攬炒

唔集中遊行？？區區搞咪覺得你少人冇料到冇野睇囉

各區根本係最安全，有咩事可以去鄰居屋企，掉裝都可以第日執返

本身85重點是三罷
但反而無乜人理三罷最後搞成點

個個去左關心 各區勇武示威/圍攻警局

你個plan 有兩大前設

第一 要重現二百萬人 首先要所有人可以去到同一個位集合 而家冇咗黨鐵 要運到咁多人黎根本冇可能

第二 不停轉地方又係要黨鐵先支援到 唔好講轉場而家連撤退都要行山行公路

遍地開花係希望大家去近自己屋企既地方抗爭 容易撤退減低被捕機會

都係冇答到問題 佢封路封黨鐵點100萬人點出?

8.5係預左塞鐵塞路所以先搞各區

929 和理非全球反赤納綷百萬人大遊行係頭盤
101 勇武遍地開花係主菜
真係交通問題 大家去返相熟嘅區去做 散水都易好多
好過又封黨鐵 好似今晚元朗咁 有手足宜家都未走到

支持101五區集會 遍地開花

中共最要就係面，國慶當日只會係最安全既一日
[url]點解十月一要分開？絕對係錯撚哂

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

收皮啦又出黎吹風害尻人

真
近屋企都有好多勇敢嘅和理非做住勇醒

要睇下政府仲會唔會做轟炸既事出來

如果又重現823太子站咁, 而且仲要現場直播警察打死人

咁10月1日.....300萬人都有可能

p

出去一區，呢家比人交通封鎖
只可以係分散多區做

集中一定要解決交通問題

先集合再遍地開花
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

解決到就贏晒

逼爆金紫荊廣場 升旗咁開心 同賀

但如果係好似隔離post講
五區 就算佢封鐵
去返自己區附近唔會太難走
而且如果集中一個地方 好似港島咁
上個星期日就算係和理非都好難走

唔好重現85

要集中火力！

Push

集中既問題係交通 冇車冇鐵唔會集中到 唯有分5區行動

各區會唔會太分散

集中金鐘啦

集中火力

其實今日已經係個好好嘅例子
未開始就封站set road block
咩咩大遊行開始左幾個字佢就出旗出防暴
集中一點
你要啲人點出去?開始要撤退啲人又點撤?

10月1中共大節，你覺得佢為左呢日可以封幾多路封幾多站啦
不過85七區記者跟唔哂係個問題
三至四區真係maximum

push

oush

915最後火魔法師要被逼去跑馬地走喎
下次有狗係山伏擊，前線一定死硬
和理非走到，唔代表前線走到

唔好再諗200萬啦 今日有不反對咪又係撚尻你
200萬真係好難走… 鎖區鎖鐵嗰日一定會

理念上ok，但實際上可行嗎？地鐵封，馬路封請問你點樣2,000,000人集中係一個地點？

諗下交通方面先啦

完全認同

人地本身500隻狗都夠打你50萬人，點解大家咁天真會覺得分區會易打咗？相反我地勇武手足只會分散咗，每區人越少，啲和理非越淆底。再者，分區打你咪又係圍狗局，你又唔係有決心攻入去，到最後咪又係圍下掉下嘢走下又一日，有意思咩？

相反，10.1其實可能話係我地最後籌碼，大家必須承認場運動走緊下坡，我地必須要打破樽頸位，而10.1係千載難逢嘅機會。我地要好似7.1 咁集中戰力，主動咁政總/禮賓府/中聯辦，我知好難攻，但真係要搏一舖，我地已經冇退路。如果10.1都係十八區圍下狗局就完，之後運動就會更加冇晒方向，我地亦都會冇晒籌碼

好簡單，8.5上唔到國際頭版，但7.1震驚全球

我地10.1一定要有突破，唔可以再以散水作為行動嘅目標

傻la。915 我相信嗰200萬人全部都知。
但就係少咗人出，原因好多：
攰、無不反對通知書、黨鐵封站、怕白色恐怖。等等等。
要承認人數少咗係事實，唔好賴文宣唔夠。

封鐵點出

612
721
831
921
新屋嶺集中營

記者依個問題其實依家仲發生緊
上幾次出去
搭黨鐵走突然封閘加10幾分鐘黎狗黎
個時都係冇記者
13號中秋突然紅磡出事 都係急call記者黎
宜家流動性太大 好多時都冇記者跟
所以10月1玩分區
真係要做好宣傳 肯定每區有記者

比起記者 我更驚勇武人數分區後唔夠

ON9 , 8.5前都影到有公安武警啦

我唔認同係宣傳問題
係真係好多和理非
無不反對就驚，覺得犯法
同埋以家根本唔止二百萬人
唔好比框框，框死自己

點解仲要逼係一個地點晒馬行街
當你分三大區逼爆都得啦係咪呀
次次一個點行街走個陣前線幾撚慘呀大佬
又有幾多人想返屋企都難
今日咁幾多人入去出唔返黎
其實行港島都好多人返唔到新界
呢個topic真心開得好仆街

依家啲狗多撚到

岩，要多人先安全

負評，除非你有更好idea，如果唔係，暫時係85既經歷最有效

因為冇交通 915灣仔嘅手足差啲全軍覆沒呀

二百萬人係做到，咩叫唔好再諗二百萬人

仲有記者無咁多分身跟晒咁多區

cls，所以咪十八區羅

你估集中曬某地區其他區就會無人咩

唔擔心，重現85就得，唔使二百萬
根本五十萬分八區人都夠

老老豆豆 大家都知道十一要落中共面 比彈藥國際 全部一齊係同一個地方先夠震撼 話到比人聽香港人唔撚妥你個政權呀

民氣就話仲keep到
200萬係基本上無可能
唔係大家唔肯出
而係616/818全力配合嘅港鐵(果時仲係)都逼爆左幾個鐘
而家得返路面交通邊有可能運到咁多人

個50個萬是和理非呢，一區有100個勇武已經偷笑

其實點解一定要港島

其實我都覺得集中易保護手足多啲 好似612咁

又唔係唔知冇黨鐵過海幾麻煩

叫民陣搞維園”集會”有無得諗？
咁黑警起碼唔會用經過高危建築物去反對

直接去中聯辦搞有冇得諗

其實大家早到就得，
Eg 遊行3點開始你就12 點到。
全世界都早到咪唔怕冇車

同意
200萬已經係6月嘅事 醒吓

「防火長城」阻礙慶祝建國日⋯

用下你個腦先出post 無鐵無巴士點撚出幾百萬人，仲有不反對通知書default唔批，就算批左今日三分鐘就黃旗，邊撚度出到咁多和理非

係囉朝早去就唔難啊
但散水嗰陣著草好辛苦

你話港島有晒啲政治重地
但你又唔係衝入去,極其量都只係企喺門口講吓粗口
咁使乜特登去

你覺得你可以早出到去咩？
十一前個晚已係重防金鐘中環
第二朝各區有狗守住
下午黨鐵封站

幾區示威先係最正路
水炮就得三架
警力出盡三萬，加埋海關入境
比盡你四萬

你group 埋晒一個區
我敢保證只出三架水炮，
已經夠贏你

你點打？

我淨係想問點出港島？
係唔係繼續和理非之後俾人打

我唔明白點解重要用運動嘅早期嘅模式直接代入過咗三個半月嘅情况萬人勇武>>>>>百萬人和理非

大遊行

10月1要 百萬人齊慶國慶

好多風向撚五毛出黎阻止我地10.1落中共面

你咁鍾意比黨鐵撚你嘅事
我到時就自己樓下組隊各有各做

當日黨鐵 全日關閘 你連去港島行街買野嘅機會都無

你又啱，解決唔到交通問題，應該會有人驚走唔到唔敢出

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

用宗教集會名義最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多和理非 怕事唔敢出嚟。

1

2

3

同意
十月一 一定要集中
要做到個畫面比全世界知香港人有幾撚憎中共同中共有幾醜惡
同時亦要集中勇武同狗對抗
集結多個月進化左既戰力
當然亦都要確保撒退路線同戰略
避免比狗一鋪清袋

光復香港
時代革命

4

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

5

。

7

8

9

0

我都驚記者COVER唔晒, 到時變黑警想點都得

唔同意
交通問題你點解決 人一定唔會係200萬 100萬
50萬都唔知有冇 一封站 未必個個都去到
港島仲要過海 新界手足嘅風險好大 到時點走
個個站（KMB 黨鐵）都有狗stop and search
同埋101都仲係一區的話
同831 915有咩分別

721 831 推

你宣布？咁宣布埋點搞？

每區 舉行宗教集會，10 1 公共交通多數會癱瘓

早D出門口

集中港島啦

你都識講有大量解放軍+黑狗
點會比你搞得成百萬人遊行
果日係國廢, 用地區活動搶焦點更好啦
不過可以扮集中一區, 再分散開去, 增加狗部署壓力

標題黨 不是大台

遍地開花點上頭版出返100萬人先上到呀

當你10點到 101又有100萬人
但最後點走 101得一區佢一定重兵
佢地一癲 封晒港島綫 到時真係玩圍城

915只係其中一個星期日 無特別意義 但10 1有咩意義係全部人都知 我信民陣申請個個遊行 有無不反都會有100萬人肯出

915驚到唔敢出街的和理非，無論10.1有冇不反對都係唔敢出gar啦
915有勇氣出嘅，10.1唔會缺席！

香港公安得3萬，遍地開花點夠我們玩？！
大家心照啦大把武警運佐落來啦，要幾多有幾多！但係我們前線勇武每區100個好未？ 所謂full gear只不過mask和helmet......
前線記者又有幾多個可以跟住大家「遍地開花」咁直播？冇直播冇真相

10.1對中共來講咁要面嘅日子，如果香港要戒嚴全線黨鐵癱瘓都真係好精彩，威到上晒國際頭版

我都係支持10.1大遊行

同意
比你入到去都出唔返黎

佢次次唔玩等10 1先黎玩圍城？你當共產黨on9

幾時我地可以打到對面諗點走
而唔係我地俾狗打到諗點走

好多人突然衝出黎話驚10 1危險又乜又物 根本10 1先最安全 國慶佢先黎玩戒嚴 無面嘅係佢 有咩理由個個星期都唔驚10 1先黎驚

其實8月5號做咗一次幾好嘅示範

唔同區其實都唔會出現唔夠人嘅情況

反而都有效果出到嚟

所以我覺得唔使咁快講死話唔可以遍地開花

雖然認同你但可以禮貌少少

要有plan a
集中一個地方

如果封鐵plan b
五區開花
可以九東 九西
新東 新西
港島

咁先夠震撼

推！！

PUSH
同意，始終對面凈識用更多人手去壓

區區都有，街坊低成本出街，又易散，唔洗靠交通工具
唔係求要做d乜出黎，只係顯示抗爭運動仍然係遍佈全港

對中共來講，
佢放狗唔畀人遊行難睇d?
定放你100 萬人上街難睇d?

1/10 一定會全力打壓，我估係比以往更強力。